電腦主機預算萬5,打機

有咩推介？

打乜機

伸手到呢
玩彈珠台8000蚊夠啦
最多比多少少上1080Ti

當自己入左鋪頭買野!?

ipad pro 12.9 256 + smart keyboard +i pencil + apple care

8700 16g ram 1080ti 256-512ssd 3tb hhd
散熱好既機箱 正版windows10
完

有你老母推介
售後服務良好
見一次屌一次 樓主老母係雞係公廁

4K軒轅劍3

Intel 2 Cores 2 Threads Celeron G3930 Kaby Lake (2.9GHz, 2M Cache, LGA 1151) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 264 提交
ASUS 華碩 ROG MAXIMUS IX HERO Z270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 2335 提交
Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2F4000C19 DDR4 4000MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片
數量:
1
價錢: HK$ 3450 提交
AMD Radeon Pro WX7100 8GB GDDR5 3D工作站專業繪圖卡 (HDR Ready)
數量:
1
價錢: HK$ 6300 提交
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 293 提交
COOLER MASTER RC-1200-KKN1 Cosmos II USB3.0 (全黑) 高直立式機殼
數量:
1
價錢: HK$ 2880 提交
GTR POPTX500M 500W ATX 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 255 提交
總數量: 7 總數: HK$ 15777

好list一推

樓主拎住呢條List去照執
個店員講咩你都唔好信
15K嚟講呢條List已經無敵

學到嘢

性價比高，用料實在，好多人會忽視火牛重要性，Gtr 火牛真心推介

我個fd 之前俾黃金d sale 呃鳩佢買i7 7700 加1060

diu 打機i7 根本冇撚用 ,

最後佢放左粒i7 換g3930 再張display 換做wx7100

而家玩咩game 都開最高效

之前比人水撚左買i7-6800k 話6核打機勁
有冇手足有G3930用唔盡，可加少少錢換

踩地雷有冇120 FPS？

認真答你啦 新i3加張1060已經夠打好多game嫁啦 剩低留番d錢叫雞啦 500蚊既雞已經好正嫁啦 夠你叫十幾次